# InputSlider

Поле для ввода текста со слайдером (`<Input />` + `<Slider />`)

## Когда использовать

Подходит для полей, значением которых будет стоимость чего-либо (Сумма кредита, Первоначальный взнос, Стоимость недвижимости и тд).<br />* Для более точной настройки форматирования значения рекомендуется прокинуть соответствующие функции в свойства `formatValue` и `parseValue`.

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**disabled**|`Disabled` состояние контрола|*bool*|`false`
**error**|Текст ошибки для поля|*string*|`null`
**label**|Заголовок поля|*string,node,node[]*|`null`
**mask**|Маска ввода|*string*|`null`
**max**|Максимальное значение контрола|*number*|`100`
**min**|Минимальное значение контрола|*number*|`0`
**readOnly**|`ReadOnly` состояние контрола|*bool*|`false`
**size**|Размер контрола|Один из: `s`, `m`|`m`
**step**|Шаг ползунка|*number*|`1`
**success**|`Success` состояние поля (как правило чтобы показать, что в поле валидное значение)|*bool*|`false`
**type**|Тип (внешний вид) контрола|Один из: `primary`, `secondary`|`primary`
**value**|Значение (количество пунктов, на которые должен быть подвинут ползунок)|*string*|`null`
**formatValue**|Функция, преобразующая значение поля перед выводом|*func*|`value => value`
**onBlur**|Обработчик события "blur"|*func*|`props => {}`
**onChange**|Обработчик события "change"|*func*|`(value, props) => {}`
**onFocus**|Обработчик события "focus"|*func*|`props => {}`
**parseValue**|Функция, преобразующая значение поля перед тем, как передать это значение в обработчик `onChange`|*func*|`value => value`
